點先識到140毒絲女朋友

老浮

老羊

以後叫我銀

20歲 身高144.2cm 你問我答

老銀

有興趣

銀行有一億deposit

精子銀行有

你嗰啲？

想聞？

龍船掛鼓
浮巴好識玩

今個聖誕有著落未？

冇

希望24號見到你覆post

咩意思

我驚你早瞓

咁就可以見到女朋友

現實世界好寒冷

想quit